[822]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(346)算啦我都係開返

團愛唔該去:

IONE全體成員合照

好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

留名 岩岩肥妹講野？！

屌

IONE時期：

十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十五、自九月一日起日日都有新面孔

十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻

(以下照片可能令人情緒不安：)

二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

播MV了

主打mv！

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

Behind

izone玩埋總選指日可待

3倍速lm

推得咁快
留名

下個post用你嗰個 我唔記得改post number

48g member(s) at the showcon. hyewon's daughter is confirmed
美波呀!!!!!!!!!!!!!!!

有咩分別我打錯倒數
下個咪開新po

今次怕俾裴巴屌 所以都係自己開post算
點知搞到裴巴炒車

唔使握手

而家先見返

下次你講到明都唔開了

仲有邊個去

下個post裴巴開

高朱，Miru好難去到掛

讌：輕鬆
其他人：屌！！！！！

彩元戴帽好靚

應該得班洗腳先得閒去到

推呢個？

唱多次？

留名

播完MV宜家應該係表演

呢首N倍速既難度係踎低再起身個下

放學留名

REX呢？

lm

唱唔唱unit

官方會唔會放返啲showcon片段出來?

等出碟。

Encore

聽到幾聲HI醬

係！！

新polm等出牒算

ENCORE呢?

奶B飯咁大聲

BDRipxxxxx.torrent

點解我聽到有人叫ione

我係咪聽到IONE

ioi?

連登巴快啲大叫哇屌

係咪連登巴打們

我都聽到ioi

encore

ENCORE lu

yes

條友係咪唔識分101同303

會唔會叫完都唔ENCORE咁老尷

之前encore過未？岩岩返黎聽

以為101重新活動

去錯場

叫叫吓發現開晒燈 同埋廣播清場

原來加多個ru字可以叫得咁齊

咁快encore

如果唔玩Encore就即開燈啦

encore 呢？

肯定唔會啦

MV好似幾高汁

唔會啩。

踩場

叫到幾時

好日系

Uncle呢？

大家燈下encore唱咩。

叫得好辛苦

我諗起Teacher Teacher

叫咁耐都無

咁耐既

la la rose

來了

屙屎耐咗

oh my

係omy。

Oh my

一定會出

OH mY?

屌啱啱訓醒
前面咩都無聽 咁快Encore

仲有一場 好似

到時唔知有冇人偷live

應緩聲叫人名？

係。

中飯

上次出道又係去咗旅行無睇live

約定俗成定係佢地叫我地咁應緩既？

嘩屌

櫻花把聲

應該係官方。

又聽到禾櫻就走音既聲

pick me

nekoyya

呢個啊

Nekoya。

Nekkoya

nekoyya 油B C位歌

見咁多女fans開心到走音

台下嘅落選成員

係喎，呢首用輪c？

dance break

收皮啦

Any link

完啦都就

屌 突然係度loading 聽唔到nekkoya

係咪到油狗c

架妹好大聲叫YURI

係

新人繼續留名

YURI C位D叫聲大到

日單Showcase 下午場 Songs-List

1. LVER MAMA KR ver
2. 앞으로 잘 부탁해（以後請多指教）
3. 반해버리잖아?（已經迷上了對吧？）

-Talk
-小環節（猫になりたい 成員）

-Making VCR
4. ご機嫌サヨナラ
5. 다시 만나（再次相遇）
6. ダンスを思い出すまで （直到回憶起舞蹈） （12雙人曲）
7. 夢を見ている間（做夢的日子）

-小環節（2倍速；3倍速？）
-禮物時間
-好きと言わせたい MV Making VCR
-好きと言わせたい MV

8. 好きと言わせたい

Encore
-O'MY!
-NEKKOYA（日文版）

點解won’t you kiss個下要除外套先

奶粉飯

won young

好大聲相機聲

笑左

架妹尖叫

著長褸跳又幾型喎。

又唱返

日本出道showcase現場 很多年輕女飯呢[笑cry] 據說男女飯比例3：7
cr.twitter

終於聽到有男尖叫就先

完了

因為日本kpop fans多女姐吓嘩

現場巴打可以識返啲㗎妹換油。

發現挨鬆mail冇得長㩒加入我的最愛同save
要㩒入張相先得

清場了？

好期待

夜晚4可能轉做貓
talk變7人

肥秋就係想食呢班女啲錢。

完 好正

乾濕褸跳呢首都幾有氣勢

奶櫻unit係邊首

話說生寫簿係咪無印有

你都幾快手上黎連登包膠

係 好多

第6首

咁係咪可以幫u記賣埋廣告？

請買可加頁版

咁夜晚有link既話又要聽多次。

等report

weak
好多站都有出preview

放低個名

即係得櫻同奶粉唱？

柯南

仲以為日本con唔會有相

yes d舞都好hea 😪諗返起となりのバナナ

睇番X倍速 hi甩晒
見佢起身好辛苦咁 係咪整親

要運cam入去實有方法嘅
同埋可能官方比啲大站呢

幾多倍速都已經睇到好無聊

清純
仲記唔記得佢

Chain

影得咁差叫官方比

哇

件衫好似好厚咁 可能難跳啲掛

台下面全部都係女

好似好重咁

濛到呢

互惠互利

呢個站真係痴線

佢個日本站鎖左

lm 等第2場,
好想去睇

娘娘ig幅相好鹽濕呀

有地板動作。

講到KIRSCHE影櫻就係hero。

又sell pe衫

晨早like咗

pd48po會衫

條友：屌舉完都無人理啦

can...

....
氣呀

canada好正 好想奶

真係要有條友趕出場先知驚

拋上去？

【翻譯】01.20 SC 下午場

要做恐怖電影的演技Yena 做了藝能向的 大家都爆笑ㅋㅋㅋ 託咲良每天都開她玩笑的福有練習到尖叫

repo

想睇仁奈加拿大

cls
點解同年但係我無啲咁嘅同學

今日握手會

17歲就咁省鏡，大個真係唔知點算

答案顯而易見
大個拖住我隻手靚絕全亞洲

走啦
我入少幾日就搶我條女

走啦 我一早已經攬住佢啦
係飯巴半路殺出搶埋一份

腳

學足晒

炒車

總選單就組團去奶尾尾隻手!
join 唔join!

我好似難啲真係free到話飛就飛日本
每次考慮到呢個問題就好頹好羨慕呢度啲巴

ok
睇我cow尾唔好喊

我聽先係咪見到牛油呀

個izone官網有番新寫真賣
豐澤左?

下次接機/Con知道點玩未

窗簾布

牛同油一齊跳好架硬黎咁

影到油好似侏儒

囉D $$$去all in 尾尾總選啦

美波来showcase了

現場朋友話夜場多啲櫻推

係 不過清純好似唔記得左佢
旺財>美波了

櫻好緊張

個名

櫻奈戴耳環+PE衫好似怪怪地咁

旺財

雖然是零碎的事 但成員介紹時能聽到有各種的應援聲音 果然不愧是(?) 咲良的應援聲音最大.

咁都炒車

益埋cdrom

歌單
M01 La Vie en Rose（韓國MAMAver）
M02 以後請多指教
M03 被我迷住了吧？
MC1
*推主表示大家在自我介紹的時候女飯回應名字很大聲[憧憬]
*演技time，nako和珉週表演演技。 nako表演了日本恐怖電影的片段
飯：可愛！ ！ ！ ！ （震聲）
M04 好心情分手
M05 再次相遇
M06 ダンスを思い出すまで（🌸🐰unit）
M07 抱夢之時（日語ver）
MC2
*La Vie en Rose三倍速
*成員們覺得最糟糕（危險？）的人是椰奶

「好きと言わせたい」MV釋出
*推上的反應是很cool很colorful
*有三個場景 一個在馬路一個在有尼龍燈的公園一個在垃圾車（？）

M08 好きと言わせたい
ENCORE1 O’my
ENCORE2 Pick me

另外 美波來showcase了

sakura威武

必收

咩歌

件衫

件衫唔重要

有canada

朝早去握手，夜晚去睇Con

查看 @andilee1989 的推文：

佢成日收埋個cam 睇到我好緊張 好驚佢俾人捉

QQ

有d似蛙

驗眼

你去問下？

點解咁少相睇

換咗佢比較實際

..
咁你想點

前面個架妹橙燈

話曬都叫做有個人舉牌話唔好影
影咗都唔好意思咁猖狂未完就係咁po啦

蛙蛙對眼係好似要突出黎
奶粉唔會

因為日本人太多守規矩，但總有D人

結論旺財>肉=櫻>美波

本身場內唔比影
有得睇算執到

諗返起頭先lemondrop洗版

佢都拍咗好多條片

覺得肥秋要走出日本第一件事就係自己先廢咗呢條規例先。
而且我覺得生寫同飯拍都唔係替代品關係，應該唔會減少利益

點解係要將一D劣幣驅逐良幣先

本身日本有肖像權呢樣野
如果係j家你咁影應該俾人black list

會唔會係因為日本有肖像權法…

真係好多女飯

而且好似好多都靚女

啱啊 最好埋舉埋全場拍攝OK牌
咁就BD都唔洗出啦

真係鏡頭前面全部係女黎

咁都要睇過受害者告唔告先得架

正

飯拍點解係劣先
日本人守規矩係值得吹奏
咁合法俾佢地影自己idol相都唔會太放肆啦

idol同公司俾咪得

屌我寧願佢出BD自己喺屋企慢慢J
攞埋毛巾同手燈

我淨係覺得人地肯自律唔影你就叫人快D影好仆街囉

日本係不嬲捉得嚴
畢竟有肖像權呢家嘢
韓國都有呢條規定
相對嚟講只係去韓場嘅人無咁守規矩&公司隻眼開隻眼閉

嗰啲喺禁區都仲

舉哂牌唔比影叫合法

去完行程返黎追文字直播都追到新po 14頁
留名先

#haha#

激親d大站係咪好大鑊

我意思咪就係俾佢地光明正大影

係適當既場合飯拍咪ok囉
唔好講日本con 連韓國節目都唔一定有飯拍啦
更何況人地con仲可能會出碟 會影響商業利益

唔好嘈呀你地 唔好嘈 唔好再嘈呀!! !!!

佢地咪又係賺錢，激親咪有鬼佢rest lo

想知韓國con比唔比係咁影同拍片
RV個red room冇記錯好似有出碟

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

rex is the legend!!
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

音放預錄個d咪執得嚴？
之前講過發現有人偷拍即趕左佢出去

千頌伊上身??

lyz都有出碟
不過飯拍嘅都係喺con reveal嘅新歌

以我所知音放係唔俾錄同影相

似乎冇

有規定唔俾影嘅
不過捉唔捉另一回事
有啲會捉得勁嚴
有啲就唔多理

留言 REX強打者會INBOX更多圖片!!!

依家咁咪算
偷偷摸摸影出黎都唔會取代到bd
又可以滿足下去唔到個d
大站就算捉到都實照放生
同埋唔好企晒高地屌人
你都有份睇佢地拍個d野

乜嘢係lyz
同埋飯拍你係講緊邊個

點止
仲要影響飯席數量
所以去con偷拍還好
音放真係咪亂嚟

lovelyz??

其實韓國係咪有啲公司會放水俾啲大站係con度影

日本係一向唔比影，以前48con有人錄音都比人捉走咗
記得好似去咗小黑房添

人地講明唔俾影 你做乜屌返大會做咩唔俾人影
你入場睇戲 好鍾意套戲想同人開心share都唔會偷拍啦

仲會blacklist添
所以好少會響音放偷拍

機場班暴龍!!!!!!!!!!!!

D相影得好靚阿

diu咁都要簡寫

嗰d叫明拍似D 成場由頭到尾都有

姜惠元要佐藤美波唔要我啦

我唔係話依家班人偷拍係啱喎,我講之後。

簡寫正

隻眼開隻眼閉其實係最好
低清飯拍根本唔會有得同官拍比
大家 market 唔同
至於全副武裝想拍高清片既就自求多福啦

影唔影到真係要睇下嚴唔嚴
以前啲人比食蕉見到你個mon係着嘅都會仆街

姜惠元要肉都唔要我啦:~

ダンスを思い出すまで
wizone盤收錄曲

我都無講過大會依家咁做係錯，做乜姐
大家討論吓日本idol 點樣promote出去姐

最緊要係喺日本人眼中
肖像權無咁廉價
所以先唔會隨便你影
肥秋唔係唔明
但佢又唔想做壞日本規矩
又想要有韓國嗰種（懶係）國際化fanbase
所以先衍生IZ*ONE呢個組合
喺韓國玩韓國marketing
日本玩日本marketing
而家都係日本無乜飯拍睇
忍下先啦

仁美大叔現場直播緊

花生

Rv韓場出過垃圾kihno
日場出過dvd同br

好想奶,好正

無，我只係覺得，想見日本個啲霉既mb，除咗親自飛握手會同con，海外fans根本就無機會見到佢,飯拍可以俾海外fans見吓佢都開心啲

又日韓互屌

你太遲啦，已經同人勾手指尾啦

miraxxx?

正常討論ok?
和平友好的

你老婆今日無去握手
你尋晚對佢做咗啲乜

不如咁講
日本文化係
我寧願係國內霉好過海外紅
要佢地就你真係太大想頭

同油b line

唔係 仲有sns 佢地狂出sns自拍個d 但就低質d咁黎黎去去都係個種style

試咗d秦國新野

【粉絲投稿】190120 日本出道showcase repo

-好きと言わせたい MV
mv做夢都沒想到🌸有這麼多單人舞蹈鏡頭。主要舞蹈以cdtv那條衣服為主，有一個one more kiss是🌸c領著全員像前走，給了一個kiss然後回頭，這裡帥到我🐔叫。然後特寫靜態是🌸穿了灰藍色大衣側臉，也好好看。最後部分是霓虹燈柱斜著帶鏡頭，🌸真的是要把鏡頭吃掉的架勢。雖然那套舞蹈的衣服不可以，但我滿足了。
8. 好きと言わせたい
金色上衣，黑色的抹胸若隱若現？黑色皮裙好A。不說了你們都看到那個副歌結尾的地板動作了，啊啊啊啊啊啊我當場不顧形像大聲叫了句艹我啊啊啊啊啊啊不是我騷啊！後面還有雙c的一個側顏特寫，混著乾冰的煙霧，想像一下煙霧繚繞中的老宮用致命的眼神看著你。
Encore
將近了15分鐘，大家都很執著的在拍手。日本粉絲亞撒西，安可沒有斷過。
9. O'MY!
穿著周邊衣服上來，櫻花穿紅色那件，超絕可愛的🌸糖，要是有馬尾就更好了。
結尾🌸說這個真的是最後最後一首了，大家都超級不捨。
10. NEKKOYA（日文版）
555日文版好久沒聽了，🌸跳這首當之無愧的惹人注目，間奏都在和大家揮手手。反正我已經忘記她哪次結束時跟我揮手筆芯二連了，終於不再是對我鞠躬了。最後成員在舞台上打招呼忘記下台，被🌸拽回後台哈哈哈哈哈。
5555沒看到想成為貓🐱嚶嚶。希望主打能出個韓文版在韓國表演一次，沒看到現場得你們不知道那種懷胎319月的感覺。

cr.🧀

岩岩仁美大叔都話70%女飯
好似講過頭1~13排係FOR女飯?(聽得唔清楚)
之後先男飯, 同埋佢周圍都係女飯得佢一個男
佢睇得好開心, 因為身邊D人唔太高, 佢自己有178CM

紅咗會影得好少少
E.G 尾尾

等我下次勾手指尾打埋印

日專歌曲《直到想跳舞為止》

留名巨巨屌到你high返天

上次有個韓國姐姐咁做

兩人unit?
明捧奶粉

屌乜 無得做飛天巨個陣唔想見多眼自己推咩

好酸

有無其他動作推介

1 2名唱 都好正常 你話 1 3名唱我就話明捧啦

佢地會話泡狗唔守規矩仲大條道理教人做野

和理非非

又留名等睇櫻花幫人洗腳論

其實呢班係劇場中堅黎
公演一定會出
點會見唔到

所以我地係討論兩者融合既可能性
互屌呢啲野太無意義

吸櫻花血
櫻花洗腳
櫻花變國籍
櫻花忘恩負義始亂終棄HKT仲帶壞埋奈子

一炮過show曬大家d心病出黎

輕奮過度啦，你睇美久段片下面有個傻婆好似拍左丸咁不斷係度跳就知有問題啦

1同2唱又好正常既
唔捧第1捧邊個 唔捧咪俾 奶粉粉屌

你話討論姐
人地當你指點

一定捧元英先架喎

真係得一隊babymetal係咁

#留有印象的ayj moment選拔
1.好きと言わせたいBGM開始播的時候最先跑出來精神十足開始跳舞的安兪真

2.LVeR3倍速舞的時候，指出小脆“這個人沒有在跳”的安兪真

3.對著在會場的飯呼喊“各位女同志”、“各位男同胞”，擅長處理間隔時間，非常專業的安兪真

膠真吹奏區

是但啦
第一隊日韓公司合作既隊伍，乜都唔討論就太唔好玩啦。

我唔知點解覺得奶粉而家同當年某位idol好似
俾人強推
仲要長期C
連花名都似:奶粉＞＞奶寶寶=nbb =......

歡迎討論
我想食花生

連個名都99%似，想點呀

膠真真係好有potential
希望佢大個都有火

小脆應該係講緊yena

咁你預帶住老母俾人討論

肥秋環保先鋒

ご機嫌サヨナラMV拍攝影像
兪真：“是我一生中最辛苦的時刻”

來自人生經歷15年安兪真的名言

膠真好正

人地屌我老母個一瞬已經連討論既資格都沒 單純講粗口邊個唔識

仲有30MINS左右又開CON
唔知今次有冇直播

呢度D人好理性
好似係

【粉絲投稿】190120日本出道showcase repo

-Making VCR
這個making裡面閃過一秒🌸練習室穿著黑色上衣練舞的樣子，好帥好認真。

4.ご機嫌サヨナラ
沒有🌸跳過。

5. 다 시 만 나 （再次相遇）
曲目編排很巧妙，🌸穿著白色雪紡上衣，有百褶的那種，下身淺粉色裙子登場。我們的庫拉公主出來我就從位置上跳起來了。肉眼可見的進步，不管是vocal還是rap，ending part好美，想成為那個鏡頭被盯著。

6.ダンスを思い出すまで
（直到回憶起舞蹈） （12雙人曲）
不得不說驚喜連連，回去穿上衣服白色長衣的🌸又出來了，在藍色氛圍的舞台氣氛中舞蹈著，雖然聽不懂歌詞，有幾個眼神超級執著5555麻麻哭了，大腦一片空白。Ending高音上去了上去了上去了！

7.夢を見ている間（做夢的日子）
全體定點ballad曲，是日文的歌詞一句一句投在熒幕上，🌸一直在下面主舞台c的位置，最後眼妝那邊閃光粉🌸眼睛閃閃發光，要是解散那天唱這首我會哭斷氣。

-小環節（2倍速；3倍速）
歌曲結束，大家還沉浸在氛圍中有點傷感，🌸摸了摸nako（因為nako剛剛唱的時候感覺哭了）。然後立馬開始有趣的環節，提到dance二倍速dance能不能現場展示。🌸一出來懵了哈哈哈，後來跟上就跟打了雞血一樣。mc問還能不能三倍速在日本初展示，大家意欲滿滿的站好位置，出來快的大家歌詞都唱不清了，飯們還在努力應援。後來check了一遍誰出問題，大家都指椰奶，果然🌸在逗椰奶時就是小男生。

-禮物時間
嫉妒了，雖然很醜的t卹，但是全員簽名還是想要。
-好きと言わせたいMV Making VCR
看拍攝日期，全都是在12.17以後在日本完成的，從造型，mv到錄音。真的是很專業了。

cr.🧀

【粉絲投稿】190120日本出道showcase repo

1. LVER MAMA KR ver
🌸黑色小西裝打歌服，沒帶帽子，但頭髮回到了Produce48時長度，跳舞更加干淨利落。意外地日本粉絲喊應援也很專業。結尾飄紅色心形紙片的時候🌸抬頭真的帥哭我。

2. 앞 으 로 잘 부 탁 해 （以後請多指教）
緊接著第二首，🌸抖腿那肉緊緻的555感覺跳舞真的進步超級多超級多，轉圈的動作時🌸扶在別人腰上55555

3. 반 해 버 리 잖 아 ?（已經迷上了對吧？）
緊接著第三首，總決賽的曲子都很好啊，老宮我已經迷上你了，最後ending是以🌸倒三角c位（今天part真的好多）！

-Talk
各自進行自我介紹，🌸一直用小短手給自己搧風，會場很熱，老宮後來不顧形象把兩邊西裝的袖子擼上去了（我！可！以！），左手邊的襯衫還露在外面，麻麻就喜歡你這麼直男。空隙還一停不停揮手，基本上舉Sakura扇子和手幅的不管三層二層都會揮過去。還對著第一排的一個飯柴犬笑了🐶。
-小環節（貓になりたい成員）

Q1.沒聽懂主持人問題，椰奶回答著就聊到了吃的。應該說是成員最喜歡吃什麼吧，椰奶下意識就芝士鐵板雞韓文冒出來了，🌸慌得趕緊在後面給提示，還說了喜歡熱狗。

Q2.誰是演技第一棒的成員？
我大聲吼了一聲Sakura，🌸笑著擺了擺手，然後大家基本一致指向珉週，珉周說🌸演技最好，🌸就躲到椰奶後面一副看熱鬧的樣子裝傻。接下演技考驗，做驚嚇狀表情。🌸又是海豚音著像自己左前方趴下去哈哈哈哈哈，這高音絕了。

cr.🧀

心諗: D MB懶得打MAIL,
比哂奈子打算
HI繼續毒撚, 櫻繼續唔合埋眼訓覺

依個叫showcase
con起碼廿隻歌

理非暴

某巨巨:嘩態度仲要咁串啊果然係臭泡

隔離唔係呢

喺韓國出道嗰個佢哋叫showcon

其他人係咪唔記得左有mail呢樣野

誇張咗，呢度一直都幾理性討論。

唔好打稻草人啦
48po啲巴打都好nice呀

覺唔覺用腳踢波嘅人好on9
利申 籃球撚

覺唔覺用手打波嘅人好on9
利申 足球撚

呢度圍爐點同
不過一個唔小心就俾人追擊到永遠

我等你返過去表演架喎

我見twitter堆相 支手燈係咪無轉色

個mv 好啱我心水

一語道破兩邊飯互屌情況

第一條問題係問 大家會唔會私下出去玩 yena就答美味しい食べ物いきます。之後主持再問會封食d咩

咁嘅日子就咪睇twi啦

嘩田須巴咁睇得起我啊
不過 點睇大量宅騎怒屌崩卡

唔算強推
除左歌c位
一個個人綜藝都無...

又係kihno

推奶粉最大缺點就係年齡
晚少少就要收工 好多節目錄唔到

隔離唔知啦
我淨係知呢度你最引戰姐

有花生邊個唔想食

而家無下文就由鳩佢

最後，崩你...

奶粉年齡未夠 咁細個 好多限制
佢8月生完日之後可能可以有多啲綜藝上

非常同意
今日冇上過twi

唔引戰我入黎做乜鳩

如果係blu-ray就好

第2場就黎啦

4.ご機嫌サヨナラ
沒有🌸跳過。

人生巴隻手黎?
幾滑
BTW 讌

師兄一語道破

笠
水
狗
指
原
狗

櫻站投稿

寧願佢出藍光
我多啲錢買返嚟
我見欅嗰邊連一般single已經轉曬做出藍光
而且好似都係同本身啲單苗咁上下價
係咪即係可以期待下有一日挨鬆啲碟都係

笠水狗指原狗
面皮成尺厚

rv red room日場bluray要500幾

多謝讚賞

其實都係
有陣時唔知指原巴喺到up乜
好似為屌而屌咁

好想要啊

星期日都要著PE衫好慘

即係你冇硬食？
以為你會邊屌邊買返嚟睇

存在感既野 你識咩 你最唔會冇既野

師兄都所言甚是

牛油

買左bluray 冇買dvd

get the point

唔好以為依排少上嚟講完就唔洗比人屌

事實係我幾時講都唔怕俾人屌

買bluray咪得囉
做咩要買埋dvd
不過咁講起啱啱睇返先發現屋企部機睇唔到藍光
睇嚟要揾日同老豆出去𥄫下

睇得出

點解我唔係東京嘅

我正式宣佈, RV係JOY兒同歡歡好正

ps4咪得

通常叫彩兒/hot joy
呀歡我呀妹

點解變咗紅字

屋企冇ps4
仲諗住問下你有冇咩推介

irene 加 熊都正

我係冇棍絲黎

有晚有人話原來呢個po全部都係紅巴 藍絲，跟住佢就即刻轉左色

大家有冇藍光碟機嘅推介

ps4可以打埋機 居家必備

去搵下馬雲

ps4

由細到大都冇咩機會特登買部機返嚟打
依家用嘅係nds同switch

深水埗 又平又靚

特登買返嚟睇藍光？真心？

其實我係藍絲

做乜變左性

唔係話場限嚟？

藍左

中意彈出彈入
有諗過連名都改埋

1:40開始櫻講野

HI 有棍巴, 多多指教

條裙

紅絲

有冇話邊個牌子嘅機有伏

個羅宋湯變咗用豬肉

影黎咋？
定上台前偷食野high到

影咋？

似係整污糟咗
影嘅話要影先整到出嚟

佢點食野

又變色

嗱 原圖 係唔係影 我唔知

變性先岩

掂啦今次

著件PE衫真係高中生歌唱比賽咁

應該係

Fatfat啦 架妹最愛

清純：收隻兵先

fat fat了

Official_IZONE
30秒前 来自 微博
下周加油。

有冇諗過搵人接手?
平放OK?

架妹最愛

平放？成班架妹搶住要
可能可以1換2

鄙視你地成班變性佬

大脾粒痔

我奶咗啦已經 先到先得

同akb 劇場一L樣

奶完有冇甩色

原來咁大粒 依家先留意到
之前淨係睇櫻蛙 最近對清純彩元都有興趣

件tee真係好似運動會啦啦隊

飯拍視頻

等睇大叔著上身自拍

第2張搞乜

冇錢啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦
shut up and take my money

蛙：啊啊啊啊～～～～點解會咁架

應該演緊戲?LOL

佢哋係咪跳咗knock knock
見到娜B飯拍有caption唔知咩knockknock咁
而且動作都似

第3行比人捉

又比奶粉膠真搶零食

可能係兩個搶住食佢

#WizoneGoingToJailParty

攞咁大部相機

giant camera
拎大機係要低調d架啦

小白

Minju腥些

中幾？

中5

幾時開始?

好靚 點解我高中無咁靚同學

屌
唔緊要我老母成日都見到我對住部機喺到笑
依家未解釋之前佢已經問
又睇女團？

想睇Nako

popsicle

有無po過？

櫻啊

MC
兪真：大家關係真的很好、最近和姜醬還有元英去了表參道玩
元英：好地方
仁美：我還沒去過...雖然我是日本人

就好似彩元第一次去南山tower一樣

日本新聞圖

唔奇，又唔係住東京

個燈有轉色

咪又係關東

夜場hi爸爸媽媽都有去睇

同香港人都未必坐過山頂纜車一樣

肥絲仙子又出來

佢真係日風韓風都handle到

唔知咩男團跳rose
係咪個飯拍同irene同台坐個團？

唔係掛

早場唔講去左既

你話去天際100我都信既利申真係冇去過

同香港人未必用過八達通搭地鐵一樣

唔出奇 我相香港好多人都未入過長洲

唔係我
不過係有呢啲人

上得年終頒獎禮最少2線
依個團地底泥架炸

山頂纜車細個坐過 昂坪360就真係無坐過

我未坐過
次次都搭車上山頂

我未坐過

14U同NCT127都係有英文有數字呀

我都係小學跟學校坐過 (好似係

毒不可耐

日本出道showcase採源生寫真全套

豬殺式尖叫sakura

同我一模一樣
點解毒撚推既都係毒撚

仲要係毒舌系毒撚

咩節目黎 話有ione

下尾你張相呀....

叫你唔好掛住望電腦 得閒活動吓條頸

呢個twitter有幾條山頂位片

晨間新聞咁既野
應該講返今日showcase(可能講埋MV)

依位中學生好鬼靚

櫻

首mv要出道嗰日先出?

【ins】190120 ins更新
47の素敵な街へ拿到第一謝謝了❤️

今晚出
9估

呢個look真係好後生
雖然對返係year3

會唔會好似48系咁 演唱會突發公佈啲野

演技派

綜藝派

我都覺完左 showcase 就出

好想要添

韓文repo唔識睇

呢個一定一定係社花

你地會唔會買件PE衫
會買橙定藍

可愛派

唔著得 因為唔洗得

想睇呢度既人買黎著

諗緊入唔入一件, 最初想2隻色買哂,
但太貴

csl相認dresscode

波子回來了

完場

showcase repo
翻譯：推上有櫻花單推說今天櫻花就像平時開題演唱會中的指原一樣，全程帶領著隊友。謝謝Mc，不斷環顧她的周圍。她真的努力把事情做到最好。

藍靚啲 （好似係

睇個推著咩色

櫻花說第二次的出道想展現不一樣的魅力
然後對女飯的歡呼聲感到新鮮~~ 新聞內容

第一集既Hi醬

搞到我想買件衫

姜醬

個倨話件PE衫核突
依家

女飯忠誠度高好多
識吸一定吸女飯
仔仔要養囡就會洗少好多

清純拎住個條

Your Face Your Fate
係班囡先Carry 到

影到咁矮

得女飯得天下

企係到靜靜地唔係好出聲 但跑步拎晒獎

係大家着完就係

1000円

裴巴買幾多件呀

個個都140咁

我驚我著完好似泰民咁靚仔
利申:FF

好可愛

咁好在冇影去nako度

冇買
我覺得已經夠皮了
同埋屋企有2件同款PE衫
我個社係紅色

令人作嘔
油B叫你起身了

各位巴打可參考：

影得好奇怪

香港之光

點解可以咁啱我身

曲定直

大家都係香港人, 我覺得我有佢9成

無理由唔買

OK, 決定買橙色
FF下自己係lucas先

河粉

威神V 遲早佔領香港

啱，大家香港人差唔多身型

多謝

中國之光先岩

衰在冇紅色
唔係紅色嘅話我會樣衰左

個名真係

本來去韓國出道變左去中國 會有咩感想呢唔知佢

無紅色咩

逃不過的命運

返支那應該揾得多錢啲 ？

有機會升上山頂

第一次抽油抽得咁開心

你就發達啦

有冇巴開咗成set油

係日本 油=櫻 百搭卡？

今晚會唔會可以有韓妹mail

頭先咪開左lo
戰地記者 兼初代油王

紅色既簽名衫
btw可唔可以影得好少少 好似影完會即刻拎黎J咁

牛油 SRRRRRRRR

頭先嗰個唔係3張咋咩？

權F set 生寫

屌
4張

唔係喎仲有襟章
連扇都好似係

遊戲環節 變換不同的矮子王曲子，然後不斷換站位換不同曲子的動作
宮脇站位找的好快，就是跑動的時候超級可愛，大叔櫻慌慌張張的www走來走去

玩其他game

查看 @jjoyouliyee 的推文：

好明顯係上網搵既相黎

膠真

比人呃到

都係日文Nekkoya好聽

彈出彈入
可能有日變返

依句啱

最後一首啦

【推文拌勻】
明早ZIP的SHOWBIZ環節會有IZ*ONE

*ZIP類似於早間新聞，播放時間是4:50-7:00（北京時間）
*可能是Showcase的片段或者MV片段吧👀

twitter嫁

終於出現了

安宥真 showcase簡短提到小真的後記
1.“...宥真醬真的特別high tension（情緒高漲 調動氣氛時說的日語太可愛了😂”
（大概有先喊女飯再喊男飯這種w

2.“宥真在表演時看起來很開心一直笑嘻嘻的樣子 真的超可愛...😇😇😇”

3.“宥真碳會把「つ」這個音發的很標準 真的很擅長日語呢～”

咩先喊女飯再喊男飯?

女飯叫完，男飯叫

禾櫻連頭髮都跳緊舞

完啦 放MV未

好似
同埋真係似喺堆填區拍

Yujin~

蒙到咁佢set咗咩你都睇唔到啦

點解要到完我先搵到個聲音link

佢都係直播左26分鐘姐

就係因為朦先覺得似
好似好多垃圾膠袋咁

#1殘兵敗將
2019年1月20日
1月２３日 予告

次回は、２週間ぶりにさくちゃんが担当します！

なんと「ご機嫌サヨナラ」のメンバーも登場！

忙しい練習の中を縫って収録させていただきました～！

1月23日、1月30日、そして、2月6日と3週連続登場。
3週連続で、メンバーがメンバーを語る「IZ*ONE」をよろしくをお届け。

これを聴けば、メンバーのことをよりよく知ることができます。

水曜、夜24時からお楽しみに。

ＰＳ～収録は、無事、終了しました。メンバーへのたくさんのメッセージありがとうございました。

即係黎緊3星期都係8個

做咩copy埋個名

貓 I AM

貓係櫻C

櫻花樹下

另一個unit成員上櫻廣播 連續3星期?

v

想睇i am

清純係咁搞膠真

V

咁出得應該係

馴服狗仔

我都有d想篤個塊包包面

hi醬真慘，連講野都比奶粉玩

元英

佢地好興整爛件衫？讌件T開左個洞 係心口位

彩讌喊

讌B

讌

整喊埋Nako

蛙隻手

完

data rip

咁快有膠清

櫻奈蛙咁坐
very good

,正

新排位我好滿意

記者會

懶 唔blur了 新聞圖

彩元

東京巨蛋

(認真)幾時會再cool呢

唔會真係坐係堆垃圾上面拍嘅
應該都係set嘅姐

スカパー！韓流
@sptv_hanryu
＼#アイズワン 速報！／

本日開催された、IZ*ONE 日本デビューシングルのリリースを記念したデビューショーケースイベントをBSスカパー！で放送決定♪

夜の部のライブ映像からイベント裏側まで2/6(水)よる7時～お届けします！

(link: )
求翻譯

垃圾堆填區都影得咁靚 唔怪得香港起係堆填區嘅屋樓價都咁高 幾有藝術氣息

同感 好靚
大頭又好好j咁
快啲出mv啦

變哂性

是咪話會播夜晚嗰場？

睇返replay,去到最尾幾秒清純唔見咗
係咪去咗熄機定搵野食

應該未

旺財好似好好撚咁

新聞都寫女飯超過七成

咁d dvd點算

好似夜場後台咋

可能唔出dvd 所以播？
好似韓國showcase都無出碟

夜場有得睇

會播今日showcase夜晚個場同後台片
唔知會播幾多呢

2月6號咪知

tokyo dome city hall --> tokyo dome

呢度寫2個半鐘

Fatfat啦 為出道做勢

韓國，香港，秦國

夜の部のライブ映像からイベント裏側まで
解：由夜場live影像到後台都會播

bookmarked

好想睇清純跳I AM

做咩無啦啦睇哂牙純

仲要地獄rap

係就正喎

係喎 彩讌終於唱到I AM

實會照買架啦

做咩提起傷心事

好似要俾錢

我比！

otr aks咁好心。

今日下午仲話要等DVD出,點知咁快就有

無睇vlive 奈子同燕點解突然喊

等你ts檔

即係收費台？

應該係咪寫埋係南韓

izone shop係咪有得買?

做咩喊

感動？ 喜極而泣

靚到

日本出道
成國際巨星之路仲唔感動咩

國際=日韓

JK: 肥Hi不了

收費台黎架

頂多咪亞洲

許solo入到應該衝到埋去歐洲邊緣

倒瀉咖啡 好得意

akbshow akbingo

夜場 變成貓 櫻focus

多個英文人應該唔會差太遠。

段舞麻麻

美尾

很想要

唔係話影泥架咩

主打MV+花絮

我見到Twitter話咖啡 唔知

件衫都係

慢歌但段舞咁多動作有d怪

唔知多唔多電視台報佢地既野呢

終於有

190120 IZ*ONE V LIVE UPDATE

個用鏡令我諗起snsd 首catch me if you can

我諗都係得ZIP!、スッキリ依啲晨早節目會有幾分鐘提下

轉貼定你去左

長褸個part唔知係咪因為知道奈子著呢種身高好蝕底 所以完全無影佢

想知佢地23號係咪有獎拎

長褸跳舞好好j

佢話見今日見台下有好多自己既fan card
諗返起pd第一次公演一張都無
覺得自己成長了所以眼濕濕
奈子就係聽到感動+佢地起哄玩姐
好似係

v相

btw, 北韓 --> 朝鮮

fan card？
奈子應該都有少少感觸啦估計

你26號定3號黎交收校服卡

手幅

即係有樣有名個d紙卡
我地叫banner?

ione係top star

韓國有種係黑底 螢光色既硬卡板 應該未算係banner?

頂 一時醒唔起
不過fan card係讌自己講

辛苦曬

肥hi條跳I AM

岩岩我老母係後面一齊睇,
話空地個shot好似少時LE集咁

J左好多次mv
等出高清再J 開頭close up腳 一隻一隻伸出黎同埋長褸跳舞好正

之後去左1000%？

1000%先係經典喎

你老母有無睇人地canada?

佢冇我咁變態, 佢正常人黎

彩讌
最少眼淚無白費

呢個真係痴線 係對面大廈影過嚟(?)
同埋畏高分分鐘都跳唔到

蛙都自信埋
1000%真係經典

MV拍得好靚

隨機舞蹈？

亂到

1000%個劇本

何為愛

查看 @CdTQnv3eJAcxqmx 的推文：

撚肥妹 佢掛住跑都無跳過

轉得咁快明玩野

個mv好多腳

又直路
Nako出到6啦
kline呢

Old 到
今日講左了

go

996

1000 伏人先

nako依家先食飯

7封喵